有冇人好鍾意見到人地分手？

見到人分手會好開心
會恭喜佢地
好羨慕佢地

利申 痴線

你唔洗利申都知你痴線

好開始架
班狗公男女唔配有幸福

分手就是幸福

有10個痴線佬

好開心

唔識反省自己，淨係識咒人，呢種心態唔會拍得成拖

雖然咒完都係冇鳩用

自己衰又唔見得人地好

我最鍾意分手

啲情侶拍得越耐 一分手 我就越開心

仆街喇我同樓主一樣痴撚線

歌都有得唱啦
分手快樂呀Ching😂🤙🏻

冇錯

拖手有幾難